有咩原因約炮都吾黎？

如題。
話說我好愛我前男友
因為我地拍拖兩年都因為各種原因無完事
所以一直都想完比佢既心願
於是的起心肝約佢
點知佢無即刻答應
都係話有機會先再算啦
咁即係咩意思？有得食都吾食？
以我所知佢宜家係無女朋友

佢唔嚟吾嚟

係人都知你隻臭雞有性病
吾你老母

不約兒童